【急】有無街坊/媒體人琴日係龍翔道拍咗片，救手足

有手足係龍翔道被拉，要片證明
要嘅時間大概1600~ 1700
如果唔確定都可以照send
tg:

推

跟得唔貼
咩情況下比人拉
濫捕？

Hello 黑警 又想有人幫你搵片？

diu 我fd俾人拉啊

164x 俾畜龍咬

點解要片

有片咪即刻入暴動囉

要證明自己無罪？

驚佢屈暴動，但乜都無做過……

又唔係，支那法庭咩

又黎索料呀? 講左幾多十萬次
舉證責任永遠在控方
無料告人就放人啦, 黑警

我都想快d放，但應該要上庭

要證明自己無罪? CHI NA?
Go home la fucking popo

想快D放, 定想快D告?
律師名呢, 案件編號呢? 證據只會比律師
黑警想索料就行開啦

身處暴動地區已經係暴動

okok 我係真心想搵野幫fd先開post姐
令大家誤會，抱歉了

唔好搵片， 喺嗰一個地方已經係.... 萬一的片影到佢做過啲乜嘢做衰

多謝提醒

狗扮人失敗 仲想留住個連登ac玩 大家小心
最好blcok左佢先
我就block 7佢啦！

我都照Block 提醒下手足。

Show Blocked User - 老夫壓陣
完全封鎖

死黑警, blocked